我等五月尾，Pompeo出香港報告，我忍

我要嘅畫面係民主派議員被無理dq
議會規程被港共無視
世人見到嘅係香港民主被踐踏

唔係人民打人民

我忍
唔出

能忍一時之氣 更難能可貴

如果無制裁
對美國死心

我要攬炒

好想一國一制
取消獨立關稅地位
好想佢冇晒美元
好想攬住佢一齊食草

所以
我忍

又嚟“等埋條法案通過先” 等埋區選先

有咩所謂.
而家美國一步步滅緊支那,
支那就來死時咪拉埋葉瘤pk鄧比卡超一齊煲底見

係有咁易就好
我好想支爆等左好多年

等等等 等你老母

唔要關系法就ok

數字貨幣面世了

真係要

Pompeo講到

"allow us to account for any additional actions that Beijing may be contemplating in the run-up to the National People’s Congress that would further undermine the people of Hong Kong’s autonomy as promised by China"

講到咁，即係個報告到一個時間寫完，發現唔包埋某近期事件都唔得. 仲講埋話要截住中共想諗既計仔 (有新情報?)

個report睇黎唔係hea做. 希望係

我寧願香港盡快變新疆